+++
title = "Чемпионат стран Балтийского моря. Приём воросов."
date = 2007-02-11T00:22:16
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/02/11/chempionat-stran-baltiyskogo-morya-priyom-vorosov/"
permalink = "/post_567/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200702/msg00012.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "chempionat-stran-baltiiskogo-moria-priiom-vorosov"
aliases = [ "/post_567", "/2007/02/11/chempionat-stran-baltiyskogo-morya-priyom-vorosov",]
type = "post"
tags = []
+++

Объявляется прием вопросов для единого пакета Чемпионатов стран Балтийского моря (Латвия, Литва, Эстония и, возможно, Финляндия) по игре &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;.



Требуется 60 вопросов. Каждый отыгранный и не снятый в результате протеста вопрос оплачивается следующим гонораром: 



  * для авторов из Украины - 12 грн;

  * для авторов из России - 60 руб;

  * для остальных авторов - $1 + 1 евро.



Редакторы пакета - Дмитрий Башук (Харьков) и Константин Кноп (Санкт-Петербург). 



Вопросы принимаются по адресу dima_kostya@yahoogroups.com по 14 марта 2007 г. включительно. В теме письма, пожалуйста, укажите свою фамилию, записанную латиницей.



Обязательно указывайте имя, фамилию, город и контактные координаты автора вопроса. Обязательно проверяйте свои вопросы по Базе Степанова (<http://db.chgk.info/search.html> или <http://chgk.zaba.ru/search.html>) на предмет &#8220;свеченности&#8221;. Пожалуйста, оформляйте вопросы в соответствии со [стандартным форматом](http://internet.chgk.info/klub/mail/fv.html).



Если вы высылаете вопросы, которые уже предлагали редакторам какого-либо турнира, ОБЯЗАТЕЛЬНО указывайте, кому именно вы уже предлагали данный вопрос.



Если вы настаиваете на том, чтобы ваши вопросы не редактировались и могли быть включены в пакет именно в том виде, в котором вы их прислали, обязательно сообщайте об этом.





_ Дмитрий Башук

  

Константин Кноп_